兩套強國電影“長城”擺渡人“2揀1，點揀？

大便與垃圾的選擇。

一定係擺渡人
睇下金城武都好

why not neither?

長城: 強國CG打飛機片
擺渡人: 扮王家衛嘅爛片

Why not both

重有朝偉，不過睇成班呀伯攪笑幾難頂，重要係強國式笑話

食完垃圾，嘆大便

你錯啦
一嚿係普通大便
另一嚿係俾妹下妹下妹完嘅大便

仲要妹到本身仲喺個口嘅美食殘渣(王家衛)撈埋一齊嘅屎，即係食食下會有啲王家衛嘅成份(梁朝偉讀白)

好核特呀屌，訓左都彈番起身

咁我寧可睇長城了,起碼有d大場面睇下

做咩要睇呢兩套

慳返時間啦

兩套都睇左。
長城都幾好睇既，唔差 套戲重點係放係景甜到。

擺渡人就要有啲人生經歷先明白箇中既情境

總結黎講，長城好睇過擺渡人。

但全撚部都是強國人，其實麥迪文係咪主角？

同期無乜好睇？

乜甜一向是難片之王，有親佢都是伏黎

成班大陸人討論個景甜係咩背景
可以有人扔咁多錢咁多資源比佢做女主角
遲下好似仲同里安納度合作

係G定係有錢女？

強大了

黃家衛做監制？套戲參與左幾多老老竇竇，諗住博一博入場

掛個名，勿認真。

支那萬達買起咗Legendary
唔止The Great Wall，遲下套King Kong, Pacific Rim 2 都有支那妹景甜

上星期去中國睇左擺渡人

都過得去。比較有深度係有一段講用冰塊比喻愛情。
你以為用力握在手裡可以留住愛情，但系你越大力，越傷害你自己，最終一無所得。當愛情失去時，要放過自己。

人民日報屌緊豆瓣俾低分喎